經歷完DSE,分享吓讀書心得

最緊要唔好俾啲補習佬氹吓你氹吓你就報晒佢地啲course
佢 地 全 部 當 你 地 係 生 財 工 具
不輪佢地教得好定差
明嚟樣嘢已經屌打大部份人

*不論 自

中文點溫

中文4咗， 唔答咁多廢事害你
個人覺得文化嗰啲唔洗背咁多，我無背過都攞到條4,身邊唔小人背晒恩師啲嘢都係得個2/3

你想知邊份卷 可以detail啲答你

英文點溫

背吓啲生字令到自己寫啲嘢/講啲嘢唔好成日重覆，但唔好背billy ng嗰啲垃圾phrase , 害人不淺

利申：曾經係現代垃圾kris信徒，補完得個3不過billy都係垃圾，不用分得那麼細

大大粒花生同非洲和尚快啲騎劫我個post啦 我大把補過kris證據，你咪繼續屈我係billy啲打手

有冇讀書？

DSE有努力奮鬥過1年，最後19分
依加安份做隻後門狗

數學點溫

19分有邊科拎5*

4343,bio 4,geog 4
不要再說了

各位dse雞記得平4是大伏 點都揾科突出做條5仔返嚟

幾認同，特別係燈塔某幾個補習名師，好鐘意拆幾十萬個Plan。

都要記得純文科都係大伏，點都起碼讀科M1/M2，咁就衰極都有CU Engine讀

屌19分有咩讀書心得
唔係要串你 但係你既成績說服唔到人信你

補習心得都可以講下嘅

補邊個

樓主你個分同我差唔多完全一模一樣
我434(3)434 M2 Phys Geog 又係19
JS1210有offer 不過我reject咗唔讀

英文補劉冠華
數學補wilson liu
通識補廖天恩
geog補titus

補咁多都係得19分媽咪我對你唔住

我都有offer不過係poly u hd
屌你老母band c都中
最後揀hkcc 好過

你補果啲都....

我都唔知點解會咁好俾個Offer我 我放咗喺B5 我唔讀嘅原因係因為Aus有flight school收咗我了 開心學飛中

咁多人講恩師 比利唔洗我講啦
我咪出嚟講下其他老師
其實最後都係伏

華華
利申 補完華華，全科5**

咁又無咁誇張
5**25**(5**)5**5**5**5**就有

有1,2個老師都唔錯嘅
但9成都係伏

你覺得o5ok?
Maths 同ls果個

wilson liu 幫你3→4 , 頂進2→4/3→5
想數學進步自己操卷好過聽人講書
廖天恩垃圾嚟 我個3係本身自己底有3 唔係佢教到我有3, 佢都痴線今年2018條題目中咗幾本notes幾隻字就話tip中，心諗你本notes幾百頁咁撚厚唔中就好笑啦

講得啱 補習真係冇撚用 私補都還可以但大型補習社真係不了 乜鳩技巧神技真係冇撚用 5**學生全部都係個底好 補唔補都有5**

六年中學無補過習同樣best5 19
一樣數底差 後悔無補數自己又唔做數得3

特別係語文科
你話數學都仲可以教下你用cal機

唯一補過下嘅LS攞4

我都諗緊會唔會我一科都唔補其實都有19

D學生個個收咗錢就埋沒良心幫d無良奸商賣廣告 真係世風日下

咁多位dse雞聽住，
唔好俾啲補習佬廣告呃呀
人地補習佬啲5**相好似有好多個，
但係我可以同你講下面攞2攞3嘅人更多炸
佢地只係將好嗰面show俾你地睇

當年中文文言文亂咁寫reading level 5咗
Overall 4
我想講上到大學除咗chem + bio有少少用處其他全部冇撚用
仲有真係好撚憎到而家last year都仲有人用自己dse分數打飛機 知唔知醜 俾你出到ward咪又係俾人屌

英文揾Patrick Chan啦
幾年前補過
數學揾Dick Hui
Bio揾Simon蔣

咁如果你俾在係我攞到5+ , 幫人影張相就有幾舊收我都去啦
不過補習佬立心不良其實想呃下屆水魚佢地唔知姐 又或者咁講 , 佢地都上左岸，who fucking cares?

我學校本身唔錯 覺得班補習佬同老師教既野都差唔多 無謂洗錢 點知係老師到拎完一大堆練習自己唔生性唔做 就考到咁既樣出黎 起碼補習都會逼下你做練習

巴打可以用GPA打飛機射返佢轉頭

又係嘅 咁賤嘅穚都俾d奸商諗到

講下details好無
點好法先

Patrick Chan好Chur 但有晒改文服務 交過啲文都好多feedback
每堂啲notes都叫well organised
不過都要跟到速度先得 次次抄十幾版紙 要温晒都有啲攰
簡單黎講就係高速+高質素填鴨式

Dick Hui啲notes就整埋晒歷年試卷既題型 跟住再講出題啲陰濕位
By topic咁温令印象幾深刻 仲有幾本乜野摘星練習啲問題深得黎又唔離地 都係由歷年改寫而成
而且好多私人方法解MC 唔洗慢慢計 全部有晒試題證明work 唔係鳩吹/靠自己出題扮方法work
補完覺得最有用係解MC方法 長題都有用 但concept太差就未必用到

Simon就教好多AL野 增長見聞 大學讀緊nursing都受用

屌 報過Derek Liu
最後英皇突然取消個班
畀番錢我

中文 yy lam
英文 p chan
數學&M1 herman yeung
通識 連登有個阿sir

phy chem bio 自修都得啦

simon上網都見到幾多好評 佢唔教係可惜啲

緊係啦 開唔到班無人報嘛
之前我條女都有補英皇，有日佢收到msg話可以試補嚟條友一個月唔收錢，只需要俾返notes影印費
其實張欣欣頭一個月入英皇嗰陣都有send過msg過嚟話可以免費補1個月

跟本就係成間英記除左首席之外都無人補

恩師

成班19 20分就唔好喺度分享啲咩誤人子弟啦

專心讀書吧啦

老實講 dse咁容易 冇番best 5 三十幾真係唔好講咁多野

利申：space